武漢肺炎中共最後一張王牌 逼走特朗普 不服來辯

就係知道你返美國豬唔鍾意戴口罩鍾意自由 武漢肺炎初期支那禁止穿州過省 但係比自己國家人民飛去其他外國播毒 共和黨有要求封鎖中國人入境人士民主黨反對

世界就嚟掉轉鬼妹追住亞洲腸含 洋人與狗不得進入

武肺 + BLM + Dominion

不嬲選舉前都會突然有呢啲問題

推

武漢肺炎最大苦主就係日本, 奧運搭晒雞棚諗住搵番筆點知比中共肺炎搞喎!! 日本一定嬲撚都震, 實記撚住係適當時機報復

追台灣腸就見過